其實有冇辦法破解水砲陣

忍者亂太郎有講